\chapter{Kompletní diagram tříd}

\begin{figure}[H]
	\caption{Diagram tříd}
	\label{fig:kompletniDiagramTrid}
	\includegraphics[width=\textwidth]{class-diagram.png}
\end{figure}

\chapter{Ovládání hry}\label{ovladani}

Hra se ovládá klávesnicí a myší.

\begin{itemize}
  \item Šipky / W, S, A, D $\rightarrow$ pohyb pohledu do stran
  \item Mezerník $\rightarrow$ pohyb pohledu nahoru
  \item Shift $\rightarrow$ pohyb pohledu dolů
  \item Držení pravého tlačítka myši $\rightarrow$ rozhlížení
  \item Levé tlačítko myši $\rightarrow$ pokládání věží
\end{itemize}
